給香港人的守護天使

無論在醫院裡救急扶危 抗疫救災 又或者站在街外為全香港市民爭取公眾利益時
你們總是勇敢 無悔地站在最前 為市民傘風擋雨 押上自身前途 甚至捨身成仁
辛苦晒你地 無以為報 只好講一聲「多謝」❤❤❤

幾十歲入都係第一次寫 自己睇到都覺「骨痺」既野，所以深夜發帖，但完全發自真心

天使

醫護